一個月一皮你會點投資？

Year one絲打
屋企零用加兼職每個月大約一皮度
有冇師兄/姐可以教路投資咩好？
而家匯豐仲買唔買得過？

倫敦金
有興趣可以搵我

問得買咩股票，一律建議唔好買股票，去澳門。

大麻股

儲一年就12萬
到時all in 特斯拉

1皮留返抽新股

咁又冇
我一個人洗1000左右
剩返9000

有咩新股推介
暫時有四皮左右 有冇咩介紹

一個月呀sor

自己睇下有咩新股抽囉
4皮就買美股
自己研究下
唔好all in
學睇圖
唔想學咪買契媽ETF

完

year1都咁撚rich

私補+兼職
勤力啲返工就有啦

多謝大神

好岀奇咩